蘋果日報 國際 20200831 星期一

蘋果日報 國際 20200831 星期一

美國家情報總監 叫停大選安全簡報
剝奪議員提問機會 民主黨轟為特朗普護航

柏林3.8萬人抗議防疫過嚴 警拘300人

濫捕 撤證 驅逐 白羅斯封殺傳媒

毛里求斯漏油事故引爆大示威

Banksy難民船求救 多國拒援僅意出手

=============

10小時前
美國家情報總監 叫停大選安全簡報 剝奪議員提問機會 民主黨轟為特朗普護航

■特朗普（中）視察路易斯安那州災情。 路透社
10小時前
特朗普明訪騷亂威州恐挑火頭

10小時前
波特蘭平權混戰 白人中槍亡

■學生聲援被恐嚇老師。
10小時前
教師穿撐黑人T恤接死亡恐嚇

■柏林反抗疫措施示威，多人被捕。路透社
10小時前
柏林3.8萬人抗議防疫過嚴 警拘300人

■數以百計白羅斯婦女前日走上首都明斯克街頭，向極權高呼「夠了」。
10小時前
濫捕 撤證 驅逐 白羅斯封殺傳媒

■菅義偉
10小時前
菅義偉有意拜相 黨內呼聲高

■有民眾高舉「海豚的命也是命」標語抗議。
10小時前
毛里求斯漏油事故引爆大示威

■「米歇爾號」載有200多人，因為超載未有航行，在海上漂浮多日。
10小時前
Banksy難民船求救 多國拒援僅意出手

10小時前
法雜誌將黑人女議員繪成奴隸
■納粹統治奧地利期間，不少猶太人逃離國家。

10小時前
奧地利容許納粹猶太後裔入籍

==============

最Hit

4小時前
【威尼斯影展】史上最騎呢毯星 強國代表紅毯仆倒跌泵奶器

3小時前
【8.31一年】恐襲夢魘纏身 8.31倖存者續揭腐敗真相

法媒指王毅在歐洲的魅力外交失敗。（互聯網）
3小時前
【天下圍中】歐洲對華冷淡強調關切香港 法媒：王毅拉攏之行失敗

6小時前
【Alipay滲入校園】逾20學校改用支付寶收費 學生家長擔心資料被送中

一架美軍EP-3偵察機由台灣飛往青森空軍基地。（互聯網）
1小時前
【中美角力】行蹤詭異美軍機疑從台灣起飛往日本 內地網民：讓它有來無回！

==============